{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72805&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동학사 호텔 디셈버"
    },
    "text": "2022年9月に新規オープンしたホテルディセンバーでは、清潔で快適な宿を提供するために最善を尽くしています。 宿泊施設にはドライブインテル1部屋につき6台、合計6台駐車可能な駐車場があり、近くには老隠駅とワールドカップ競技場駅があります。 周辺には東鶴寺、エアサン/クイサンが車で5分、徒歩では数分の距離にあります。 客室の内部施設としては、すべての客室でネットフリックスとユーチューブを視聴できる65インチスマートテレビ、サムスンエアドレッサー、空気清浄機、ウォッシュレットが備えられており、ノートパソコンのレンタルと超高速Wi-Fi、カップラーメン、簡単なお茶菓子が提供されます。 到着する30分前にお電話いただければ客室の割り当てをお手伝いいたします。昼の宿泊も可能で、7時間の利用も可能です。 ただし、宿泊入室時間前まで利用可能で、平日のみ利用可能で、電話予約は必須です。 基準人数を超過した場合、1人当たり0000ウォンの追加料金が発生し、7歳以下のお子様は入室無料で、8歳からは追加料金が発生します。 未成年者の予約により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは絶対できません。ペット連れや調理は禁止されています。 もしご利用の際にご不便な点やご不明な点がございましたら、042-825-0354までご連絡いただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルディセンバーはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルディセンバーには1部屋につき6台、合計6台駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルディセンバーの近くには老隠駅とワールドカップ競技場駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルディセンバーの周辺には東鶴寺、エアサン/クイサンが車で5分、徒歩では数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルディセンバーの客室にはネットフリックスとユーチューブが視聴可能な65インチスマートテレビ、サムスンエアドレッサー、空気清浄機、ウォッシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルディセンバーではノートパソコンのレンタルと超高速Wi-Fi、カップラーメン、簡単なお茶菓子が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルディセンバーの宿泊時間は到着する30分前からで、昼の宿泊も可能で、最短で7時間の利用も可能です。ただし、宿泊入室時間前まで利用可能で、平日のみ利用可能で、電話予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーの追加料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルディセンバーでは基準人数を超過した場合、1人当たり0000ウォンの追加料金が発生し、7歳以下のお子様は入室無料で、8歳からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは絶対できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーでのペット連れや調理は可能ですか？",
            "answer": "ホテルディセンバーではペット連れや調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディセンバーでの問い合わせ先はどこですか？",
            "answer": "ホテルディセンバーでの問い合わせは042-825-0354までお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 609
    }
}